今晚8點 全港人反包圍黑狗大行動

港大
中大
城大
理大

全力支援大學生 大家頂多幾個鐘！

香港人收工冇藉口唔岀啦！

等聽日啦

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

係咪咁撚冷血呀香港人

求救呀 屌

屌⋯⋯

而家啦屌

仲今晚

仲幾粒鐘

立即支援啦

而家啦

仆街啦 仲等到8點
成間大學比黑警移平左啦